咸左！戴伟浚(unused)原來一直關注香港！

浚仔一直關注 原諒了

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

浚仔關注=躝啦仆街259
达狗關注=我愛達哥

Official

呢件黑氣石躝上支那啦
去左狼隊1場都未贏過

呢條撚樣唔係踢中國隊架咩?

躝啦臭傻西
認親認戚
快能d分離式斷腳

成日po啲fd入港隊但自己又唔踢

關注事件

人地想入中國國家隊
因為入得國申國國家隊名氣大d賺錢都容易d

但又想舖定條後路for自己假如第時唔夠班踢中國隊，都可以轉返黎踢港隊

其實到最尾咪想踢中超

收皮啦

支那浚食撚屎

個個都想棄中入BC
條友就調轉頭棄BC入中
祝佢快d入到喇
踢唔撚掂 揸中國藉睇下邊隊收佢

可以再拎返英藉

佢都冇放棄過中国藉

唔知幾時會響中國隊見到佢呢

做執球仔應該有機會

人地要入藉兵 唔要佢喇

執波都嫌佢慢啦